一旦被捕 就狂咳係咁噴口水

一旦被捕 就狂咳係咁噴口水

無得輸